劉德華算咩拆彈專家

臨尾一句話睇唔透個炸彈 就鳩剪
買大細咩屌

好唔好睇，夠唔夠愚樂性

劉德華既戲 除左睇佢劉德華式既扮型外
到底你仲期望可以睇到乜野?
As expected.

係咁叻就唔使墮馬啦

tvb級數劇情 係黑仔有d突出
babyjohn個到就

所以而家咪要坐輪椅

有邊套拆彈戲唔係最後一條紅一條黑 鳩剪跟住又剪岩左

我越來越鐘意黑仔
應該會睇

飛虎
唔撚使剪㗎！

我諗起係咪有個網台屌鳩飛虎大結局個段片
次次聽都笑到肚痛

補LINK

又重溫多次

屌好撚好笑

係呀，係爆呀，不過係全身爆開果隻爆，2秒之後，我心愛嘅劉德華就成個爆炸，變成一堆血肉呀﹗

計時器
經典